[突發]世紀難題解開！眼鏡蛇在眼鏡發明前叫甚麼？

橙色在橙發現前叫甚麼

係因為橙係橙色所以橙叫做橙
定係因為橙係橙色所以橙色叫橙色
orange call orange because orange is orange

dllm都on99

硬頸蛇

叫 Cobras，以前支那人點識分蛇嘅品種

眼鏡蛇呢個term不嬲先過眼鏡發明

飯鏟頭

It's interesting.

岩, 支那人咁冇文化同智慧好撚阻掟

蛇

飯鏟頭喺飯鏟發明之前係叫咩名

咁飯鏟頭係飯鏟發明前叫咩

咪叫飯鏟頭囉懶係嘢咁

眼鏡蛇

眼頸蛇 秒樓主

蛇有蛇字之前點叫？

飯匙蛇

有眼鏡先定有飯鏟先

Siiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

過山烏

Orange is the new black

眼睛蛇

Orange一開始唔係解顏色

咁係解咩

Etymology

The colour orange is named after the appearance of the ripe orange fruit. The word comes from the Old French orange, from the old term for the fruit, pomme d'orange. The French word, in turn, comes from the Italian arancia, based on Arabic nāranj, derived from the Sanskrit naranga. The first recorded use of orange as a colour name in English was in 1512,in a will now filed with the Public Record Office.

Prior to this word being introduced to the English-speaking world, saffron already existed in the English language. Crog also referred to the saffron colour, so that orange was also referred to as ġeolurēad (yellow-red) for reddish orange, or ġeolucrog (yellow-saffron) for yellowish orange.

其實係眼鏡蛇發明眼鏡

吹風蛇、扁頭蛇、吹風鱉、飯鏟頭、蝙蝠蛇、琵琶蛇、飯匙頭、萬蛇、膨頸蛇、扁頸蛇、五毒蛇、白頸丫

樓上成班傻西，冇一個係回緊樓主
個笑話唔係未有眼鏡之前睇野矇查查咩？

傻西

講笑話去創意台

眼頸蛇

會唔會係因為唔好笑 理都唔想理

D回覆

諾貝爾

條野

有條野係草叢度

去問返啲土人

得咁少線索你都諗到 IQ有冇400

叫毒氣雙子

恁個阿陸仔，淦拿娘

哥倫布

龍～

都係叫眼鏡蛇，眼鏡係因為似眼鏡蛇所以發明果個人先會叫佢做眼鏡

咁冇眼鏡蛇出現之前眼鏡叫乜

阿柏怪

How do you turn this on

屌 好撚on9

喔！喔！屌，原來係咁，
佢解釋得好好呀！
大家聽唔聽得明呀？
原來而家講緊笑話㗎。

飯剷頭

viper

認真，毒蛇

咁未有毒果時 毒蛇叫咩

咁未有蛇果時 蛇叫咩

虫

眼鏡蛇喺語言發明之前叫乜嘢？

Siiiiii

咁未有虫果時 虫叫咩

飛機發明前打飛機叫咩

二姑二姑

蛇仔明

自我安慰

飯鏟已經有好耐歷史

顏蛇

笑到仆街 癡撚線